超突發 魔禁同konosuba合作！

今次真係素直射精呀！

御板美琴vs 惠惠

邊個既炮勁啲呢

炮姐比人偷底褲

一方好bug喎

會偷左條打底褲

和真面前咩都唔係

其實係魔禁隻驚同美好世界合作，應該都係出新抽蛋機、遊戲活動咁😅

game黎

係呀
劇情上crossover 根本冇可能
之前魔禁都有同電腦戰機合作出game

笑乜鳩

偷完打底褲再偷底褲

幾時同公連合作?

技能: Steal

問過右手未

皆城総士係雞

魔禁戰鬥力完全吊打==

艾莉絲係人界都係著打底褲，咪又係俾和真偷底褲